\begin{song}{Gäddan och spriten}
	
%	\original{Stenka Rasin}
	
	\original{\citetitle{stenka_rasin}}
	
	\addphrasetoindex{Uppå väggen går en gädda}

    \showversenumber	
	Uppå väggen går en gädda,\\
	med långa, ludna, svarta ben.\\
	\begin{repetition}
	Men ni skall inte vara rädda,\\
	ta en sup och allt går väl.
	\end{repetition}

    A-di-dojojojojong,\\
    jag är så lycklig jag.\\
    A-di-dojojojojong,\\
    det gör varenda dag.
	
    \showversenumber
	Vita möss, de går i taket,\\
	råma hest och falla ner.\\
	\begin{repetition}
	Men ni skall inte vara rädda,\\
	tag en sup och allt går väl.
	\end{repetition}

    A-di-dojojojojong\ldots{}
	
    \showversenumber
	Vodka, vodka vill jag dricka,\\
	jag vill äta kaviar.\\
	\begin{repetition}
	Jag vill älska russki flicka,\\
	jag vill spy i samovar!
	\end{repetition}
	
    \showversenumber
	Koskenkorva vill jag dricka,\\
	jag vill gå på kräftkalas.\\
	\begin{repetition}
	Jag vill älska Suomi neito,\\
	jag vill spy i Aalto vas!
	\end{repetition}

    A-di-dojojojojong\ldots{}
	
\end{song}
